大汗撚真係好影響市容

睇落去成身汗好唔衛生已經算
有時仲要臭臭地 真係劣等人種
我已經成日沖涼 一件短tee都行2步濕晒

尤其係大汗肥婆

噴止汗劑啦屌

真正既大汗撚就會明，
你噴又好，搽又好，用晒成枝都係出去即濕

減下肥好撚難？

同肥無關係啦

乜撚大汗撚宜家咁撚熱個鳩個都出哂汗啦

有D瘦底身形都會大汗

對唔住囉

明呀 噴咗止汗劑都仲係爆汗
仲有陣汗味自己都頂唔順

想死
明明身型好可以襯唔同衫
但因為啲汗搞到只可以T-shirt+短褲
仲要唔可以淺色短褲
因為怕有汗印出起尼

我淨係著黑色或者深藍色褲
衫都係得黑白深藍
著其他色好驚有好大撻汗
唔知係咪做得運動多 汗腺發達啲

大汗真係白衫殺手
件白Tee著幾次已經開始變米黃色

依排熱到直頭噴汗

用下個腦好撚難？

你應該係肥西!

小妹應該瘦過你

小妹48kg 一岀街化妝帶住個口罩 行咗五分鐘
個口罩濕撚晒 成塊面都係水珠
心口啲汗多到成手濕曬
Cls 幾時可以唔帶口罩

好少見女仔都咁大汗

I know that feel盡量都化小左了⋯ 生存唔到咁制

唔化都可以濕口罩 但好過有勁多水珠喺面道

大汗到直接噴香水蓋左陣味算
止汗劑根本冇撚用

係屎黃

今年仲要戴住個口罩 好彩既係 已經到左9月

用呢啲抹下個身會唔會好啲